凱晴真係個好pure既女仔

希望佢唔好比政治玷污

quit 咗kpmg?

個波細左

睇錯凱婷

屌你 我都係呀

其實個標題轉做凱婷都講得通

今年26歲，真心睇唔出

無人夠我同凱婷乖

無人夠我同凱婷pure

波都縮埋水

去左耕田？

拉